apple巴打 se一問

其實iPhone 8出左之後
se會唔會停產唔賣

會

咁咪要啦啦聲？

yes 準備大手入返幾百部等絕版之後賣

點會知呀

問gay cook